準時放工但俾腦細話我係吞pok

咁同「想離開校園就俾人話係自首」有咩分別？

有咩分別

你放工已經係吞pok

唔逼你ot都偷笑啦，準時放工仲唔叫吞pop?